有冇人已經對愛情無哂感覺？

即係你有時會霎眼嬌
覺得咦佢都唔錯喎
不過無幾耐之後又覺得唉唔想做d咩嘢
好攰，唔想loop

是咪得我係咁？

無晒愛情感覺
得返性慾

agger

聖人mode 出post

我係連個性慾都無埋
覺得佢ok還ok
不過唔會想食佢

No
唔係聖人mode

心同身兩回事

我都係
即使我有男朋友 都冇乜感覺

me

利申a0

覺得一個人好舒服 多個人好煩 不過有時無眠之夜又覺得孤單

或者講白啲
你好似重複咁做緊同一樣嘢

不過果樣嘢永遠都係咁
你就突然覺得點解我要去做

有仔仔都咁諗又難明喎

係
有陣時真係夜晚果吓

不過如果頂得住
又會浮返我#1個諗法

Same here
星期六日可以做下自己野
唔洗出去陪女
都幾享受

係香港比較容易

我以前都以為
嘩爽啦，有拖拍

但唔知幾耐之前開始覺得

吓？
又loop?
又係去返果d地方
又去返食果d嘢
又做返果d事

有冇巴絲明我講乜？

人大左
思想成熟
唔想將就自己
寧願一個人活得快樂

我試過
好耐好耐

不過我自己唔係因為無理由
而係覺得乜感情唔係咁㗎咩
時間真係要輸比感覺？

有時係咪我自己問題？

我反而覺得係唔想將就對方
我將就佢，佢實爽㗎

不過如果有一日大家都要完嘅話
佢只要拋底一句
起碼大家嘅回憶係開心吖

咁就好似無咗件事咁
我成日覺得呢句說話真係仆街之最

一樣

認真
可能係無性戀者？
有一種無性戀者係對人冇情感冇性慾
淨係Ace呢個光譜都闊
有興趣可google下

由頭到尾都冇心動 對所有人都係
我冇俾佢知我咩感覺 佢咁鍾意我 至少我可以滿足到佢 我都覺得喺佢身上會搵到希望 希望可以對佢有感覺

如果佢同你講分手 會唔會傷心？

一開頭可能會嘅，都一齊左一段時間
但應該唔會超級傷心
其實唔關對象事，係我自己根本唔會太愛一個人

聽落佢少少慘

又唔係完全無情感嘅
不過快嚟快去咁囉

絲有sad story?

有感覺 恨嘅感覺

咩事呀

好攰

係
唔想loop

我覺得自己依加完全唔似拍拖，除左每晚訓埋一齊之外

唔似同唔想係兩回事喎

點會唔想，不過有時覺得唔似拍緊拖姐

你心目中嘅似係咩先

依加做緊既野真係唔似拍拖囉，例如我唔開到聲問都唔會知今晚一唔一齊食飯

喂
咁呢樣又真係唔係幫佢講說話
不過佢都有生活圈子
你唔問
佢將時間放落其他度又正常喎

喂
我又比你幫佢講說話
佢既社交圈子係全日係屋企冇野做
咁又點呢

你哋係咪已經拍咗好耐呀

唔夠一年

咁有d奇怪喎
講緊唔到兩三年都應該唔會咁

佢係咪經歷過好多d女仔嚟

佢係

其實根本無愛情哩樣野
只係做緊交易
大家呃緊大家咋

🤔🤔🤔如果係咁
我覺得唔好迫佢

由佢自己去行
你最多只能夠做嘅係去說服佢
你唔係佢之前遇到果d咁

我冇迫呀，我索性由佢，自己唔開心就算，廢事講出黎中家又嘈先係到呻下

人細嘅時候覺得唔係
不過大咗會認同

其實係問題嚟
因為你委屈緊自己

唉，鬼叫自己愛佢咩

關唔關呢排肺炎事佢先咁被動呀

唔知呢，佢呢排係有啲唔舒服既，不過呢種感覺係佢未唔舒服之前已經有，不過我冇地方呻咁解姐

我明
曾經試過一次分咗手之後 個心真係會痛到裂開咗
之後拍拖都已經好似為拍而拍
無咗當初好想同呢個人一齊嘅感覺
好攰 好攰

上一個直程一散咗個人放鬆哂

loop到最後 傷心都係無人陪
雖然都開心過
但曾經有幾開心後來就有幾傷心

係 所以我更加唔可以俾佢知

下一個更好

又係三幅被

覺得溝女好煩

真 爬到幾高 就會跌番幾深幾痛

不過通常都係愛多d果邊先有咁嘅感覺
對方只會係wfc

唔會再信愛情

初戀嗰個係好愛，但因為long d分
之後就搵唔返嗰種感覺
對前任已經無留戀，純粹人越大驚受傷，唔敢再太愛一個人

係，太愛一個人受過傷後，以後就唔想太愛人又傷多次

慕強擇偶

無左性欲係麻煩d

無反省同學習能力悲劇只會不斷重覆

我明唔敢開始覺得自己未必可以發自內心咁去對佢好
但我愛嘅人唔會愛我唉

係喎
勁認同你最尾果兩句
以前以為係d風涼說話
不過一多咗經歷
先知原來真係咁

即係以前都仲會下身行先
就算個女仔唔太鍾意
都會有一定動力去追
不過而家真係明知肯定𡁻到都覺得算
望吓已經夠

不過你都辛苦自己喎

係呀
我就係知自己一定會有你呢個想法
所以都費事沉落去

我成日呢覺得一倍開心係要用三倍傷心去還

就係因為自己還過果三倍傷心
所以唔敢再去享受果一倍開心

溝先最開心

相反維繫同真係行到盡頭果吓先金

除咗唔可以發自內心
同時好似成日有把聲提住

喂
你炒過車㗎
爭d死㗎
仲揸？

我，除咗果個人之外唔會中意第二個
但知道冇可能係埋一齊，所以都預左成世自己一個
就算見到靚女都唔會諗一齊，淨係想扑佢

因為唔敢再奮不顧身

個靚女有冇so你先

你想扑唔等於佢想

Yes
發覺如果自己都唔保護自己
其他人更加冇責任去保護你

我指就算係街見到或者做野呢d場合，見到d覺得ok既都冇想戀愛既感覺

頂
咁我明

我都一樣

一早已經冇
而家有人埋身我會驚

唔好話你
我自己都會
我會諗你想要d乜呀

以前唔會咁諗
不過而家會

光復左香港先講

呢啲嘢
光復完香港一樣會有

以前好怕一個人
而家做咩嘢都係自己一個人
有人提出話陪我都諗諗先
一個人唱K
一個人睇戲，基本啦
一個人打邊爐（講緊去酒樓嗌到成枱都係野果隻）
一個人食自助餐
一個人燒嘢食
一個人飲酒
一個人去主題公園
一個人去旅行
睇吓幾時解鎖埋一個人入手術室嘅姐

拍過三次拖
對上一次最認真 諗住拍到結婚嫁啦
點知我去左外地三個月就冷暴力我 最後等我講分手
從此覺得愛情浪費時間心機
寧願投資時間係自己身上 起碼一定有回報

以前覺得自己係性單戀
如果性單戀拍左拖唔知係咪都變成咁
好奇怪 對伴侶好愧疚

覺得同你情況有啲似 覺得自己好衰

唔辛苦 我覺得我帶到俾佢幸福已經好滿足 佢對我嚟講係一個好重要嘅人

咁要睇吓你係咪騎牛搵馬 如果唔係嘅話 你又真係珍惜佢嘅 咁又未去到好衰嘅

以前傷得太深 宜家唔敢太鍾意人
怕又受傷害

屌
巴打你講到好sad

係㗎
永遠只有自己嘅嘢先最踏實

我唔太清楚呢樣

純粹真係唔想再loop

你應該已經當咗佢係家人
不過好事嚟

我就而家分得開欣賞同慾念咁囉

即係我會當佢好似fans對偶像咁
不過唔同嘅係fans因為唔係佢個圈子嘅人
所以永遠只有遠觀

但係我自己就算係佢圈子內
我都不了，咁囉

知唔知傷心分三個階段？
1）痛不欲生，喪喊，自殘
2）行屍走肉，垂淚到天明，一個人做哂以前兩個人想做，黎唔切做嘅嘢
3）對人歡笑，樂觀開朗，背後重覆聽住一首歌，loop完又loop。一個人係雨中漫步，橫眉冷眼所謂嘅熱戀情侶。

1同2我combine咗不過無自殘

3我好認同，我有
而且係迫自己接受

你點move on 1同2？

我果時頹廢咗兩個月
1同2同步進行

仲有我係誇張到食唔到之餘仲要每日嘔
你諗下我無嘢落過肚都仲可以有嘢嘔

你今日問返我
我都唔知嘔果啲嘢係邊度嚟

後來身邊嘅同事同朋友都覺得
喂，你咁搞搞唔掂喎
會影響到自己

就突然叮一聲
唔得，我要而家開始淨係focus係我自己控制到嘅嘢度
Fo吓Fo吓咁就過咗

之後一跳就跳到3
甚至而家已經可能係4、5
甚至唔care

但係我同佢一齊一個月咋喎

你會唔會當咗佢水泡㗎

4同5係咩狀態？

是我

4係接受，要自己明白返一個人真係唔係咩大問題
反正我未遇到佢之前都係咁過

5係，我有冇比自己去尋找其他可能性？
世界好大，之前可能因為佢唔去尋找或深思
不過無咗佢，係時候用自己心去決定

香港遲早變日本
低慾望都市

唔明

我諗我而家去到4
好enjoy自己一個人，亦都唔會特別抗拒有人陪（當然her face her fate)但係好似真係唔再有心動嘅感覺

跟住就係
分手 —> 好撚心痛 —> 識咗第二個 —> 一齊 —> loop番樓上嗰啲嘢 —> 分手

諗起都覺得辛苦 痛過一次好撚痛嘅已經唔想再痛了

你地本先係識咗好耐，好close嘅朋友？

係一齊左幾耐先會咁諗

唔會呀 佢係世上無可取代
我會同佢一齊直至佢唔需要我

都唔係呀 近排先識 但佢同我相似得好恐怖 已經唔係夾咁簡單 係連講嘢都會撞 痛嘅地方都會一樣

之前同你情況一樣，我寫包單你好快就唔想放咁多時間喺佢身上，然後分手。唔愛佢就放過人，好好咁計劃吓點講分手啦

對嚟樣野直頭係冇晒希望
次次都俾人撚
成日都搵唔到性格好少少嘅人
唉
近排又分手搞到我以後都唔想再拍拖

屌，呢個真⋯⋯拍多幾次真係會邊度都唔想去，個個ex都去過咁真係好無癮⋯⋯

咁奇怪，你同佢好似命運共同體咁，但你又對佢冇感覺

冇愛情 但有種好特別嘅情感 覺得我應該留喺佢身邊

我唔介意花時間喺佢身上 但我都怕我會有一日唔想再花

有，真係拍到悶

我而家個情況係咁
冷戰左就快2個月..
對方係話我遷就得佢太多，覺得我變咗，又話咁做令佢覺得內疚但我份人不嬲好就得人，只要未踩到我底線唔會發火發脾氣..
而家大家幾日先wtsapp一句 又無話講分手 應該點搞好 好似唔識同人拍拖

內咩疚，其實佢唔想同你繼續落去

我都有咁諗..可能唔夠愛掛..咁點解又唔同我講分手

到佢識咗第二個自然會分

潛台詞：佢覺得你唔緊佢，冇左情侶應該有嘅嫉妒同小器

我著緊佢同埋會嫉妒啊..係唔點講到咁出面同埋我小器唔到 同佢拍幾年拖我連約女仔食飯都唔會以前佢d男同學約佢食飯眾舊都會唔開心
可能對我既感覺係似啊哥多d咁？

冇左感覺已經係最大理由

係乜你自己評估啦
總之就唔似男朋友囉
唔使去到世界大戰咁嚴重
但係如果連少少咋嬌/咋型/扭計都唔會
比著係我會諗：你係咪鍾意我架？

唔想再俾另一個人牽動自己情緒，一個人仲簡單

有返自己主見帶領佢，唔好成日問對方好唔好
佢唔想自然會識拒絕
唔該有返d男子氣概，你唔係太監

其實平時所有野係我plan架...就係遷就得太過火我唔就佢又唔開心

自己去主題公園幾好玩玩過兩次返唔到轉頭

唔好打，最爭男人打呢個icon
你要令佢放鬆同開心，其他唔好理
自己youtube睇乜野廢物測試

開心就多既 但係一啲事(陪得唔夠多(講緊係日日陪）/無得同居)而失望 我有嘗試去解決結果倒頭嚟佢壓力大咗 放鬆唔到

真係攰，好想正正常常拍次拖，唔想到有一日自己對感情麻木，對方先對妳有感情

你on9架。。。？
女人自己都應該有自己既事做先係

另外唔好咁快同居，你會打斷晒自己成長

不過首先你都係自然d，唔好咁做作
出黎去下cafe,食下黃店攬下錫下仲好啦
女人講既唔好認真，大部分係廢物測試黎

你過唔到廢測，所以先覺得同個廢物一齊好大壓力

適時要比返對方請客，比對方有空間佢投資你
兩性有來有往壓力自然細好多

呢為巴打有智慧

我只想搵SP

巴打，只係想同你講句加油

其實唔sad 人出世 死都係一個人，只係我哋習慣咗 要拍拖呢個概念

排解女人情緒係男人責任
但係要令佢專重你既家人，家人一定係擺優先，因為家人又細養育到大

拍拖重質不重量，有時自己諗下可以去邊住一晚過夜，提起都sweet個種就成功

其實係男人既話諗到呢d野真係好基本。。。

初戀結婚唔係你想像咁美好

d港女就係比你呢d人縱慣哂

我明明都唔想最後都係做咗 我個人接近無脾氣 次次拍拖都係衰呢樣

想知多啲

女方或者男方其實未必真係咁了解自己
或者而家既佢已經唔係你當初識既佢

巴打你係初戀結婚？

係

而家點